PolyU係咪有病？10點43分先宣布全日停課？有無人識得反抗下 打去鬧教務處？校長呢？

朝早到宜家發生咁多事 港大中大理大三間TG放題 就係你poly停課半日？

人命同考試比 睇黎呢個藍到發紫紅到變黨員嘅校長覺得後者緊要好多

認住佢啦
滕錦光
之前拒絕同畢業禮戴口罩學生握手
中國科技界出名吖嘛
翻大陸啦
今日又由得poly比popo比tg轟炸
都繼續要學生考試翻學

唔係淨系翻唔翻學呢個位緊要
係唔重視人命

以後得啦
繼續扮無野啦呢間學校可以
停課就怪學生怪暴徒啦
屌
仲話：「希望高等教育積極爭取落大灣區」

就算你係咪poly仔女
都應該反抗
poly嘅仔女
你地接受緊高等教育架各位
真心
今日poly有8點幾考試
都唔話取消
大佬 有無理會過學生啊 係咪咁政治冷感住象牙塔咁開心啊

好想喊
呢間紅磚建築坐落於平衡時空

唔講喇 嬲到喊

最後，
有人去中環有無手足去理大

香港
奴隸之都

十點半後先話全日停課

論香港人的奴性

談談香港人有多自私